［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

因為呢排日日都有好多突發嘢發生，
好似少咗好多人喺自己fb，fb group, Ig 貼文宣圖，
但其實好多文宣組嘅巴絲不斷努力整左好多圖
希望可以集合啲圖等大家可以印出黎貼連儂牆
或者推post時可以盡量用文宣圖代替個「推」字

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

[招募IT及各方專才] 數黃行動2047，全民消費前先查一查！

大家自己整左圖都可以post出黎
互相交換再印出黎貼
先可以令到更多人見到
有啲姨姨叔叔無tg 同無上連登
可能仲係靠連儂牆啲資訊
如果我地開始停左做呢啲文宣工作
個運動就會愈黎愈少人架喇

Push

推

推到置頂

辛苦哂文宣！

推呀

唔係罷一日呀！罷一日有撚用

長期置頂

P

要印實體版

罷罷罷

有無長輩圖呀？

有呀上面有幾張架

全港三罷

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

搵人幫手宣傳 85罷工呀

大家一齊做

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

睇埋去 比意見 唔好淨係講推

一齊推翻有用post

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

85罷工
光復香港
時代革命

推 辛苦手足

派街

多謝巴打幫推

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

標題與司法獨立有關較好,
唔好用白色字,用紅黑色字比較清晰,
受傷人數再簡潔,以什麼傷勢多少人較明顯

開個新gmail account
開個google drive (read only)
比有心人download 方便d

最欣賞 "我地係"系列

幫推比文宣thanks

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

等我收埋佢先

8月5號, 全港三罷

push

我想知，各地區有冇組織係幫手擺街站，派傳單？或者需要資源去print啲傳單出嚟？想幫手

推

5/8記得出嚟
全民三罷

之前有架，但我退左谷之後搵唔返

< 光復香港 時代革命>8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

偷左幾張po 去ig story

8月2 中環遮打
8月3 旺角
8月4 中環
8月5 七區

全罷！！！！！！！！！！！！１

隨便拎
就係想大家繼續post

置頂

文宣 air drop

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

我friend冇acc，叫我幫手share，大家喜歡就攞去用

要大量外國文宣！memes!!

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

8.5

正

推！文宣好波

冇真雙普選嘅話，死不罷休！

長前置頂

推係唔夠！要share出去

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

幫推

大家一齊post自己ig fb

8月5日 全港大罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

山

光復香港 時代革命

依頁有無簡體版

極靚

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

推呀
好人一生平安

我搵下先

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

print出黎派！

有冇人有大量英文文宣啊！

我陣間搵下

已搵到tg gp 有大量英文文宣了

推呀！

可唔可以貼上黎呀
唔該哂巴打

多謝樓主整合 好多圖搵左好耐
幫手補張

Thanks

好高汁

大家一齊貼貼貼

推！！！！！！

光復香港

文宣好重要
Push!!!

整得有d核突 隨便拎去用

85 罷工

一推再推！

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

光復香港 時代革命
8.5 全港罷工
#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#七區集會

正post

將軍澳 張海報 治港

想要韓文/英文 文宣
人在韓國

支持

有無人有全港三罷動態GIF? 我想PSOT上IG

推！！
大家呢兩日要幫手周圍airdrop比人呀

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

今日全日推e 個post

文宣很重要， 推返過去！

裝睡嘅人要醒啊
冇時間俾你視而不見

人不在港
但係會瘋狂推

推，文宣好重要

文宣呀

文宣組

推，繼續推

繼續推， 我print 左一部份colour print 出尼， 今晚9:00 會去旺角東天橋，如有心人見到，出尼幫手貼呀唔該

今晚9:00, 幫手旺角東天橋貼野

幫手推呀

多謝你呀

不如你入旺角公海grp睇下有無人可以幫你手

推呀，推呀

再推

情況太多，我先變身家長車，一樣會在旺角。

5

New Town Plaza Please!

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

推推推推推

8月5日全港大罷工

大量 文宣/資料

正！

推！！

朋友畫 已問可po
不過其實佢po咗ig嘅話 我洗唔洗credit返